github咁左膠, 轉用gitlab算吧啦

之前比Microsoft 收購嗰陣已經要轉啦

一早用緊

啲人唔係嫌 Ruby on Rails 慢咩？

GitLab 用 Rails

又黎？

Github都係用Rails

太多project用GitHub
同WhatsApp一樣好難轉

用 bitbucket

用svn

GitHub已經migrate咗microservices，當然可能個frontend仲係Rails嘅

你自己起gitlab/gitea去host racist content都得 無人理你咁解

加個Remote有幾難

GitHub似一個社交平台多啲
人哋靠GitHub搵到你嘅project
你靠GitHub了解呢排嘅trend/發現新library

唔係話轉就轉，要所有人一齊轉先得

諗起frontend community係react vs vue鬥都多星星
係其他repo開issue講NMSL

用開gittea